其實拍拖唔有性係咪好怪

接受到
接受唔到

唔想做爸爸

自己就無事,只係擔心佢會偷食…

樓主學下中文啦
咩叫唔有，無咪無囉 唔有

好撚多青頭仔正評

接受到 但每次同女友見面都會扯旗同流前列腺液 好少少尷尬同唔方便

樓主講緊乜

接受到
不嬲都唔需要

樓主個名

一直唔比攪會唔會好怪

接受唔到 拍拖唔扑野同朋有有咩分別？

其實拍拖真係愛對方既 搞野係會更加sweet 果種肉掂肉既感覺唔係你拖下手仔就比到你既感覺黎 但前題你係要信得過對方先好 咪撚到時又話臭雞又厹

好反覆55波